除咗faceid,一人一個由6s之後有創新性的iphone feature

過咗7,X(8),XS(Max/XR)
我竟然諗唔到

機價

3D Touch

6s同3d touch一齊出㗎喎

取消 headphone jack

雙卡
但依家12.1.4都依然有bug，人地安災一早有仲好完善

true tone

無

m額

準確答你：係一樣野都無

當dual sim都可以拎黎做賣點......

A10 A11 A12

120hz採樣

faceid 用3d唔係2d
portrait mode
Animoji
liquid lcd

Gestures navigation
對摺OLED for iPhone X
Taptic Engine
True Tone display

雙鏡都諗唔到?
iphone 出雙鏡2X 光學變焦先

好撚柒呀apple

有冇idog可以護主呀

疊層主機板
Plus->Max

呢個堅有用

Jet black

真係夠貴

價錢

OLED ~

跟著大把android抄m額 包括親手仔pixel